<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
Copyright (c) 2003-2015, CKSource - Frederico Knabben. All rights reserved.
For licensing, see LICENSE.html or http://ckfinder.com/license

 Defines the object for the Greek language.
-->
<messages>
	<errorUnknown>Η ενέργεια δεν ήταν δυνατόν να εκτελεστεί. (Σφάλμα %1)</errorUnknown>
	<errors>
		<code number="10">Λανθασμένη Εντολή.</code>
		<code number="11">Το resource type δεν ήταν δυνατόν να προσδιοριστεί.</code>
		<code number="12">Το resource type δεν είναι έγκυρο.</code>
		<code number="102">Το όνομα αρχείου ή φακέλου δεν είναι έγκυρο.</code>
		<code number="103">Δεν ήταν δυνατή η εκτέλεση της ενέργειας λόγω έλλειψης δικαιωμάτων ασφαλείας.</code>
		<code number="104">Δεν ήταν δυνατή η εκτέλεση της ενέργειας λόγω περιορισμών του συστήματος αρχείων.</code>
		<code number="105">Λανθασμένη επέκταση αρχείου.</code>
		<code number="109">Λανθασμένη ενέργεια.</code>
		<code number="110">Άγνωστο λάθος.</code>
		<code number="111">It was not possible to complete the request due to resulting file size.</code>
		<code number="115">Το αρχείο ή φάκελος υπάρχει ήδη.</code>
		<code number="116">Ο φάκελος δεν βρέθηκε. Παρακαλούμε ανανεώστε τη σελίδα και προσπαθήστε ξανά.</code>
		<code number="117">Το αρχείο δεν βρέθηκε. Παρακαλούμε ανανεώστε τη σελίδα και προσπαθήστε ξανά.</code>
		<code number="118">Η αρχική και τελική διαδρομή είναι ίδιες.</code>
		<code number="201">Ένα αρχείο με την ίδια ονομασία υπάρχει ήδη. Το μεταφορτωμένο αρχείο μετονομάστηκε σε "%1".</code>
		<code number="202">Λανθασμένο αρχείο.</code>
		<code number="203">Λανθασμένο αρχείο. Το μέγεθος του αρχείου είναι πολύ μεγάλο.</code>
		<code number="204">Το μεταφορτωμένο αρχείο είναι χαλασμένο.</code>
		<code number="205">Δεν υπάρχει προσωρινός φάκελος για να χρησιμοποιηθεί για τις μεταφορτώσεις των αρχείων.</code>
		<code number="206">Η μεταφόρτωση ακυρώθηκε για λόγους ασφαλείας. Το αρχείο περιέχει δεδομένα μορφής HTML.</code>
		<code number="207">Το μεταφορτωμένο αρχείο μετονομάστηκε σε "%1".</code>
		<code number="300">Η μετακίνηση των αρχείων απέτυχε.</code>
		<code number="301">Η αντιγραφή των αρχείων απέτυχε.</code>
		<code number="500">Ο πλοηγός αρχείων έχει απενεργοποιηθεί για λόγους ασφαλείας. Παρακαλούμε επικοινωνήστε με τον διαχειριστή της ιστοσελίδας και ελέγξτε το αρχείο ρυθμίσεων του πλοηγού (CKFinder).</code>
		<code number="501">Η υποστήριξη των μικρογραφιών έχει απενεργοποιηθεί.</code>
	</errors>
</messages>
