<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
Copyright (c) 2003-2015, CKSource - Frederico Knabben. All rights reserved.
For licensing, see LICENSE.html or http://ckfinder.com/license

 Defines the object for the Italian language.
-->
<messages>
	<errorUnknown>Impossibile completare la richiesta. (Errore %1)</errorUnknown>
	<errors>
		<code number="10">Comando non valido.</code>
		<code number="11">Il tipo di risorsa non è stato specificato nella richiesta.</code>
		<code number="12">Il tipo di risorsa richiesto non è valido.</code>
		<code number="102">Nome di file o cartella non valido.</code>
		<code number="103">Non è stato possibile completare la richiesta a causa di restrizioni di autorizzazione.</code>
		<code number="104">Non è stato possibile completare la richiesta a causa di restrizioni nei permessi del file system.</code>
		<code number="105">L'estensione del file non è valida.</code>
		<code number="109">Richiesta non valida.</code>
		<code number="110">Errore sconosciuto.</code>
		<code number="111">È stato impossibile completare la richiesta a causa della dimensione finale del file.</code>
		<code number="115">Un file o cartella con lo stesso nome è già esistente.</code>
		<code number="116">Cartella non trovata. Aggiornare e riprovare.</code>
		<code number="117">File non trovato. Aggiornare la lista dei file e riprovare.</code>
		<code number="118">I percorsi di origine e di destinazione sono uguali.</code>
		<code number="201">Un file con lo stesso nome è già presente. Il file caricato è stato rinominato in "%1".</code>
		<code number="202">File invalido.</code>
		<code number="203">File invalido. La dimensione del file eccede i limiti del sistema.</code>
		<code number="204">Il file caricato è corrotto.</code>
		<code number="205">Directory temporanea non disponibile sul server.</code>
		<code number="206">Caricamento annullato per motivi di sicurezza. Il file contiene dati in formato HTML.</code>
		<code number="207">Il file caricato è stato rinominato in "%1".</code>
		<code number="300">Non è stato possibile muovere i file.</code>
		<code number="301">Non è stato possibile copiare i file.</code>
		<code number="500">Questo programma è disabilitato per motivi di sicurezza. Contattare l'amministratore del sistema e verificare le configurazioni di CKFinder.</code>
		<code number="501">Il supporto alle anteprime non è attivo.</code>
	</errors>
</messages>
