<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
Copyright (c) 2003-2015, CKSource - Frederico Knabben. All rights reserved.
For licensing, see LICENSE.html or http://ckfinder.com/license

 Defines the object for the Romanian language.
-->
<messages>
	<errorUnknown>Nu a fost posibilă finalizarea cererii. (Eroare %1)</errorUnknown>
	<errors>
		<code number="10">Comandă invalidă.</code>
		<code number="11">Tipul de resursă nu a fost specificat în cerere.</code>
		<code number="12">Tipul de resursă cerut nu este valid.</code>
		<code number="102">Nume fișier sau nume dosar invalid.</code>
		<code number="103">Nu a fost posibiliă finalizarea cererii din cauza restricțiilor de autorizare.</code>
		<code number="104">Nu a fost posibiliă finalizarea cererii din cauza restricțiilor de permisiune la sistemul de fișiere.</code>
		<code number="105">Extensie fișier invalidă.</code>
		<code number="109">Cerere invalidă.</code>
		<code number="110">Eroare necunoscută.</code>
		<code number="111">It was not possible to complete the request due to resulting file size.</code>
		<code number="115">Există deja un fișier sau un dosar cu același nume.</code>
		<code number="116">Dosar negăsit. Te rog împrospătează și încearcă din nou.</code>
		<code number="117">Fișier negăsit. Te rog împrospătează lista de fișiere și încearcă din nou.</code>
		<code number="118">Calea sursei și a țintei sunt egale.</code>
		<code number="201">Un fișier cu același nume este deja disponibil. Fișierul încărcat a fost redenumit cu "%1".</code>
		<code number="202">Fișier invalid.</code>
		<code number="203">Fișier invalid. Mărimea fișierului este prea mare.</code>
		<code number="204">Fișierul încărcat este corupt.</code>
		<code number="205">Niciun dosar temporar nu este disponibil pentru încărcarea pe server.</code>
		<code number="206">Încărcare anulată din motive de securitate. Fișierul conține date asemănătoare cu HTML.</code>
		<code number="207">Fișierul încărcat a fost redenumit cu "%1".</code>
		<code number="300">Mutare fișier(e) eșuată.</code>
		<code number="301">Copiere fișier(e) eșuată.</code>
		<code number="500">Browser-ul de fișiere este dezactivat din motive de securitate. Te rog contactează administratorul de sistem și verifică configurarea de fișiere CKFinder.</code>
		<code number="501">Funcționalitatea de creat thumbnails este dezactivată.</code>
	</errors>
</messages>
